其實人地偷食關你咩事

知左咁又點？有咩知識增長？對人類文明有咩貢獻？你戶口會多幾錢？
聖母院就真係對人類歷史文明有影響啦

聖母院對你有咩影響? 你戶口多幾錢?

人類文明

燒左個聖母院會令人類文明退步?
可唔可以詳細解釋下?

樓主呢類人吹就叻
叫佢講下聖母院既歷史價值，隨時一隻字都講唔出

又係啲戇鳩懶係看透世事
呢單嘢咁爆，因為老鼠同SAMMI俾人講到童話真愛咁
而且兩個人都係九十年代紅過嘅歌手，SAMMI直頭一直KEEP住
至於賓妹就而家紅大波似賓妹啦，不過都係因為馬明先再紅啲

其實啲人唔係想睇人偷食，
佢地係想睇馬國明頂綠帽

其實 .... 連登啲post都唔關你事，咁你又上連登 ?

政治，學術點會唔關我事？
呢d垃圾8掛野就真係冇用啦，一兩個post慢慢推咪算，成版都係，d垃圾改歌仲精選，影響成個forum質素

你老母夠唔關我事，但咪又係屌緊你老母

咁人地都可以話「八卦新聞點會唔關我事？」
你鍾意睇政治、學術，人地就鍾意睇八卦新聞，亦有人鍾意改歌，各有各喜好啫，有無需要吓吓話人地垃圾呢

聖母院唔燒 你户口都係無錢

你唔好咁啦,要人地即刻上wiki睇

歷史價值我就真係唔識啦，亦冇需要扮識
但對果方面既人就有意義
咁請問人地偷食對世界有咩影響呀

咁請問知道聖母院燒左對世界有咩影響呀

咁多歷史文物，要畫出腸？

咁既然你唔識又關你乜嘢事？
要討論聖母院火災有咩影響嘅人應該唔會走黎連登討論下話？

問你知道聖母院燒左對世界有咩影響呀，知同唔知既分別呀，中文都唔撚識，死返去你老母個閪到啦

咁請問你對呢個世界又有咩影響帶左d咩意義?
無既話麻煩係呢個世界上自動消失左佢算撚數啦

你弱智？上邊咪回左，中文dse拎1？走去話番人唔識中文

講到淨係可以一次關注一單新聞咁

可唔可以解釋下點影響人類文明
想知

我兩單都有睇，得唔得？

對聖母院既尊重 可惜 係擺係心度
要講出黎架咩
係呢度咪討論兩性關係 八卦野囉
有咩問題？

其實聖母院燒左同老鼠安偷食

兩樣都唔關我事